涉刑毀鄰居門鎖 警葵芳邨拘42歲男住戶檢3枚汽油彈

人哋飲完酒淨返啲空波璃樽咋？

上月23日警方接獲報案，指葵涌葵芳邨葵明樓一單位門鎖懷疑被毀壞。葵青警區刑事調查隊人員接手調查，今日（4日）在葵明樓拘捕一名42歲姓彭男子，警方在其單位內檢獲3個懷疑汽油彈，該名男子涉嫌管有任何物品意圖摧毀或損壞財產及刑事毀壞被捕，現正被扣留調查。

警方表示，管有任何物品意圖摧毀或損壞財產及刑事毀壞均屬嚴重罪行。根據香港法例第200章《刑事罪行條例》第60條，一經定罪最高刑罰可分別被判監禁10年及終身監禁，警方呼籲市民切勿以身試法。

懷疑汽油彈

酒樽+打火機

冇啦啦單位門鎖懷疑被毀？ 又冇啦啦會比你班狗去查？ 再又冇啦啦比你班狗發現你地聲稱果啲樽叫汽油彈？

師兄弱能?
你屋企門鎖被毀係咪唔報狗備案咁型？

可能本身有積怨？但如果係，點會用成兩個星期咁耐查

汽油彈更加講唔通

之前有單黑警係屋搜到懷疑海洛英，個屋主扣留咗好耐，化驗完話係麵粉

白粉當鹽掉轉版?

嗰排金三角失收？無貨淨無得屈

松節水

啤酒+毛巾=汽油彈

做乜鳩呀？
唔好撚咁痴線被害妄想證啦

有積怨
同埋識得黑警

點會咁耐都有汽油彈

松節水抹野好多人都有啦

擺明就係TARGET反左政府人士

附近一有刑事案就爆門擺野

存放汽油彈實際有風險,通常係用果刻先整
次次搜屋都有一定係嫁禍

gta咩
次次唔係汽油彈就鐳射槍
有咁堅既話就唔會搞到宜家咁啦屌

痴撚線啦屌班狗

空酒樽 毛巾 白電油 煮食油

好撚普通嘅野黎

你老母就嚟屋企有菜刀都攻擊性武器

啤酒樽就懷疑汽油彈
廚房有把老牛係咪懷疑謀殺/分屍

sir this way?

有玩開酒精爐嘅都知買酒精會用啤酒瓶入起

點解個個都持有汽油彈既？
值出面街風平浪靜